元朗jj入一入黎

元朗安娜好無食？係咪狗都唔屌？

普通野
又要食完急急腳走
on9

唔好食
以前就抵食
而家貴左咁多，狗也不屌